一人一個以為睇電視電影先會發生既事，但發生在係自己身上

好想知有冇

臨出場表演前一個鐘 收到電話媽咪撞車入左醫院
嗰下震撼到好似世界末日咁
空白一片 連去醫院定留低出show都決定唔到
但無左我成場show run唔到落去
個腦空白一片 喊到人唔似人鬼唔似鬼
最後再收到電話過媽咪完全無事 先放心

而家諗返起都覺得好戲劇化

你讀醫? 你去幫到手?

同咗個雙性戀一齊
同咗我一齊之後佢發現自己都係中意女人多啲
佢仲去成日搵佢以前鐘意既女仔

真係神奇，諗住呢啲野永遠唔會發生喺我身上
諗住呢啲咁撚複雜同難堪既事係電影先有

敗走連登

樓主都估唔到畀人喺連登撚狗咁撚嘅劇情

btw 學de blur

以前以為deblur 技術現實冇可能發生
但其實有香港人已經可以用program deblur
De到連字型都轉埋
好恐怖

好想學